直接比西甲皇馬算啦

同意

痴撚線真係肉酸到

踢乜撚

CLS

博唔到
利申 鍠狗

一場黑3球
12碼，吹走對面，手球

屌你老咪球十二碼已經冇可能判
監生吹走皇蘇個入波都得
利申：皇，但係咁撚樣贏波真係不知所謂

呢場完場頒獎 好似係

真係火都黎 屌啦聲 第一球咁都比12碼 之後第二球入都吹撚走

玩閪咩咁搞法

垃圾蝗蟲狗

嬲豬

1st 踢腳，影響直接射門

2nd offside + 影響古圖奧斯

明黑你！吹咩？
3分已袋理撚得你

邊撚到有offside?

第1球起左腳先踩 都比12m?
第3球手球呢？
如果二頭肌都唔係手 咁黑警都冇瞄住人心口開槍啦

起咗腳踩到都唔俾12碼 即係要有腳在腳先俾得？

條友輸左好多係到發脾氣

屌你老母美斯狗推人都無紅啦

皇少少誤判都jer住哂做乜撚?

皇蘇第一球入波咁都吹越位
企定定冇郁過又唔算好遮到個波既路線

樓主皇狗

所以咪直接比皇冠軍

明黑你 吹咩

假波聯賽

今季擺明黑比皇馬

無腳在腳要入醫院了

皇狗同獌狗高下立見

巴塞拎得太耐title唔得

等你加泰搞獨立呀喇

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

都要做下場大龍鳳既
唔係點有波賭

上場華西都無端端吹左球入球越位 明明條友舉高手冇掂波

未見過連自己球迷都承認話不知所謂
平時啲英超隊黑 球迷一係出嚟兜 一係話明黑鳩你

vinicius 12碼插水 球證無吹 var吹
贊入波 var話merino offside阻courtois視線
benzema手球 睇完var判入

第一球係無接觸到

你錯撚晒喎
Vinicius一跌 球證即刻指12碼點
贊入完波都係即刻rule out左無等var

自膠
睇完var都無改判

條球證收左幾多錢
可憐皇蘇隨時因為呢3分無歐聯
明明應該贏

傻閪疤狗輸好多？

其實大家當睇WWE咁, 兩隊球員落場做戲做到好肉緊咁, 咁樣就成個觀感唔同哂

隻手掂一掂 之後lag幾lag先跌
個動作唔連貫到
去到個個位咁都射唔到自己跌低真係好撚廢
咁近

蝗都同意黑啦今場

想同樓主揸手。。。皇狗嚟講算厚道

屌
買撚咗2.5/3球大呀呢場
入夠4粒啦仆街
害我輸半格

牙朗走左之後好耐無咁黑

真係好撚離譜

利申：皇迷

2.5/3大點輸半格 你盡早戒賭會好啲

我靠波仔搵外快架屌
戒乜撚?

尋晚戰績

咁2.5/3大點輸半格先

本身尾場入多球贏$3748架屌

佩哥好撚型

有贏就算啦

贏少咗呀
算!?

咁邊度輸半格呀

贏咗都冇咗成7舊呀屌

理撚得你，三分已袋
邊隊波未試過成場都得益啫，咁啱係皇馬啫
你地繼續屌

你4足黎

係比人屌之前，自己屌左先

好癲
呢個球證可唔可以釘牌

咁比巴狗 好唔好??

即係證明今次係黑到連自己人都撐唔落

蝗咁耐無拎西甲
今年咁接近緊係黑返個冠軍返嚟啦

無問題喎，皇馬個歐聯三連冠都係咁贏返嚟啫嘛

呢排經濟唔好應該好多賭仔買皇馬 庄家想養肥啲豬仔咪玩黑哨

講緊西甲，你講歐聯把撚咩
歐聯有球隊黑哨都出局啦

北京電視同南韓世盃都未釘

屌拍得上北京電影機

白白馬佳田係世界上最賤種嘅波

又一隻疤狗想洗白
同北京電視機差一千條街都唔止啦

咁都可以hand hand

好似真係唔係手球

唔知係咪新例

但皇蘇第一球明明就冇越位

咁點輸半格 答到未

咪答咗

樓主懶係理性 勁撚戇鳩
咁理性返香討啦

樓主理性係真 但戇鳩都係真

咪係 成班疤狗

-.-咪又係一樣明黑鳩你

屌你老母賤種皇
睇死你地黑完都攞唔到西甲

尋晚nowtv旁述話新例應該格勒低向上切 唔係向橫切
其實啱唔啱

結果一條條例搬出嚟就發現判得好合理

先例 唔係手球 睇撚晒var 慢鏡 放大睇

成班人都唔睇新例就話黑哨

肉酸畜生黎，無性成日亂咬人

算啦 唔鐘意嗰隊贏波就係黑哨架啦

係新例

唔好唔記得波台(巴台)

無人睇到

咁點輸半格

蝗狗屌你老母

自己碌返上去睇

傻閪賭仔